是誰在力托騰訊？

同我跌

隻700真係好嘔心

大陸係靠700救市

有無咁癲呀

隊冧0700中國是咪會玩完

仲有788

《大行報告》摩通上調騰訊 () 目標價至470元 評級「增持」
2019/05/06 10:37

傑富瑞升騰訊 () 目標價至445元 料首季收入可升20%
2019/05/07 15:50

目標445係咪真係會一下上到呢個位

暴力托市

53億 托上去

郭家隊夠鐘放飯，好快跌番

玩死熊軍!

仲跌緊200點 點死法

依家好似托極恒指都跌

跌未啊好撚恐怖啊

國家隊入we

依家先嚟做 700

尋日買完今日放左

醒d都唔搵700啦
700呢隻野已經唔係第一次比人用黎托市

牛軍，assemble

痴鳩線，諗住由佢跌唔入去睇，見到呢個po，一入去